［有圖］連登車禍現場

A：微胖 旗袍 大波 露腿，等我禁入去睇下先

B：師兄！唔好望呀！

5/10

靚抽

我識得嘅B 係正評引伏

幾好，都合格

po返先

微胖 旗袍 大波 露腿

友情分

推